突發 理大中午解封

唔好咁快出黎住，等手足一齊黎。

塞爆poly先

你知我知

今晚一齊去打掃

和理lunch

手足加油

同埋回收可以用嘅物資！
不過二噁英咁勁仲用唔用得？

吹雞去打掃

最終勝利者真係屬於留守既手足

好cute
btw有冇野我地可以做？呢幾日去行個轉？

用人數去掩護撤退

下 入面一早無晒人啦

屌我要還書

有甲由入過既地方可能已裝偷聽器／針孔鏡頭

死守理大O既義士終於贏左

之前投降左嗰啲...

之後由校方接手
理大咁19未必咁快開放畀公眾
let's see

今晚全世界入poly?
poly 手足再忍多陣！

打掃前認真諗諗
著晒所有防護裝備先好去
保住自己條命先救人

有得佢唔俾咩

班黑警終於捨得躝
躝得其實已經等於柒咗
希望有文宣可以出Propaganda屌警察無理封鎖

lunch

幾時一齊去參觀好？

龍門外賣去先

今晚入唔入

一解封，全世界入去掩護手足

推！！

Go visit!

和你入

要鬚刨、梳洗用品

今日集齊人入poly打掃啦

今時今日黑警講野真係信一半都嫌多，分分鐘有便衣伏係附近，或者等人黎果陣插25仔，真係小心為上

應該唔開放公眾

Poly會唔會自己封唔俾人入啊

就算唔開放比公眾
全部poly人入去

一齊去打掃

無左黑警邊個阻到

和你掃

根本有隨意門入去等示威者入去 大家入去組隊打掃喇

你班友up乜春
入面冇晒人
已fc

有用，還返俾黑警

Push

依加都走晒啦

參觀

有冇清潔活動 開返一齊入去幫手打掃下

留守手足唔好即刻出黎呀, 小心比便衣狗咬!
推到佢地見到

班舊生想入去愐懷下姐

good idea

理大中大清潔日！！！！！！！！

邊到集合？

想知入邊d手足走哂未

學生打頭陣

其實咁樣地毯式搜真係有可能搵唔到留守者咩

理大要人

唔洗，人夠多就得

入面走晒架啦 冇人架啦
我要去打掃！

全民清潔

poly 畢業生想去打掃下

依！等等先！入邊冇哂人啦

係咪入去幫手清潔呀

但好多大陸學生會入去 所以你唔入都會有人入 但分別係大陸學生會篤灰

想參觀

入面都冇人 我淨係想去打掃咋

去睇下有冇啲針孔攝錄機

經學生會向校方瞭解，校方指即使警方在日內交還校園，基於潛在的化學品及空氣污染，校園將仍保持封鎖狀態。校方將盡快安排處理遭破壞的門鎖及進行環境評估，及後方分批容許教職員及學生返回校園。至於實際安排及時間表將會在警方交還校園後盡快公佈。
2019.11.29 0759 紅磚支援台tg

你地冇人知？

清潔校園去開sem

我想入去參觀

終於可以有入大學既機會 誠邀各位手足一齊報名讀書

尋日唔俾press入去, 實已經裝好晒cctv / 針孔係開唔到房門既位置附近

一定要搵野check有冇cctv / 針孔 ！！！！！！！！！！
唔好亂帶人出黎 入面一定做晒手腳 清晒先好出！！！！

D狗就好撚古惑既

星期一教職員已經要返工 搵人命嚟較飛

去呀，理大學生帶起清潔校園，費事俾對家有藉口掃街

裡面好似仲有過百人

無左 21號 31號

幾千幾萬人入去就安全

搵人開ＰＯＳＴ招人去清潔啦

張圖唔係我整
但你比活動/時間/地點, 我派個陣可以加落去

PolyU 學生要全面進場

建議大家可以在附近街道行來行去，檢查下重有無遺留嘅危險品。

確保附近道路係安全嘅。

行來行去咋，唔好集會呀，一集會就會影響人流。

好難頂架！

小心追蹤器

後生唔好出動住，等義工去做野先

入去一定要保護好自己

任入呀

因住俾人跟呀
等多D人, 先一齊出
全部人約一個時間一次過行同一方向

訪問緊條友

唔明個概念

差佬都要做野

推

關postdoc

有POLY證件手足去先

小心假解封真捉人，佈晒臥底去釣出黎既人

早走: 18歲以上即拉告暴動
遲走: 18歲以上唔拉住, 登記資料稍後可能告暴動
唔走: 搵唔到你告唔到你暴動

大家下次知點做啦

今晚和理塞POLY!

去，幾點

一早冇哂人啦p牌仔

快Ｄ搵人去，驚有大媽或者有人想趁火打劫老笠

Apple話有市民經由火車站入口進入理工

接手足放學

民間自發清潔隊
清潔又流汗又攰，每人帶些少食物飲品備用衣服

組織清潔小隊一齊去做清潔

越多人一齊去越好
大家夾定時間一齊去清潔校園?

入得未?

今晩和你clean

現場訪問話見到有一個大陸佬入左去

週末去幫手執垃圾啦

今晚7點????

而家入安唔安全

星期六 大掃除

睇黎ＯＫ（不過有Ｄ出入口仲有popo)

poly 出左email 全部人唔比入
受權先比入

蘋果訪問果條友會唔會講太多

有冇用？

和你掩

今晚和你掃！

知唔知邊個冇

poly開放嫁喎, 紅磡行去尖東犯法咩

入面可能無人
已經比人暗中捉晒

係咪先?係收工即去

蘋果訪問緊果個手足，唔好講更多野喇
靜靜雞啦

各位手足，今晚見

回收物資ok
掃地清潔洗tg留番比popo

記得等夠多人先一齊清潔

現場話紅隧個邊入口ＯＫ

推呢個 又有行動啦

入得

Even though dangerous materials have been removed and disposed of, the campus is still UNSAFE, and will continue be CLOSED. The campus will only be accessible to authorised persons until further notice.
We urge all students, staff, alumni and members of the public NOT to enter the campus, and we will update you on campus access arrangements from time to time.
照入定點

poly出左email話繼續close 只比受權人士入得
學生職員都唔入得

佢應該門外漢黎，入去八卦
有心人係去就快，埋大可能一陣就call黑人保安黎封校

快！

去poly!!!!

吕生話，理大唔收佢, 所以去樹人。
今日經過only.見到留守者會比咗自己套衫佢。 好warm

佢話自己件衫，有需要可以比入面嘅人換
講多錯多
poly都無晒人，有嘅都係宜家入去嘅市民

我都收到料入邊清空哂了 sor

靜靜雞啦，自己知咪算囉，點解要講出街

睇live任入喎!!見個個人想入去打卡咁

最驚係Ｄ大媽，大陸佬入去老笠

注意用詞 唔係投降 係被困 非法禁錮

Day1好撚惡話理大範圍內所有人都構成暴動
過兩日之後就話摘名保留追究權利
再過多幾日比卡超講話係自首俾人屌到要改口
到宜家入場查咗兩日都係搵到堆獅球嘜之外一個人都拉唔到

其實去到第二個星期開始都冇新増被捕,咁都仲要封鎖已經理虧
仲幫區選助攻,成件事警察同保安局喺策略上算係輸咗

Even though dangerous materials have been removed and disposed of, the campus is still UNSAFE, and will continue be CLOSED. The campus will only be accessible to authorised persons until further notice.

理大高層真係慢人成世

放工入去參觀戰地

pish.

應該短時間內保安會到場

唔明個邏輯係邊
同埋propaganda唔係咁解。。。

衣加去既手足帶多套衫

去清潔校園

沖入去大掃除la

要帶儀器入去check

理大和你lunch

唔入得呀
要authorized既人先入得

樓主置頂啦屌
唔係任入呀

打掃
我愛理大，人人都係清潔龍阿德

真係唔好急住衝出嚟呀 淡定 捱咗咁耐 唔差在嗰一陣呀

今日收工嘅全部同我入poly行街

睇清楚有冇CCTV同針孔攝錄機！！！

聲明係咁
但保安未到場？

屌, 人地話要授權先入得, 你就跟人地條 rule 行咩, 幾時咁 L 聽話

湧入去啦, 呢刻人多夠亂先可以幫到

由其女廁

其實無論手足定狗, 無人可以証明入面仲有冇人
間學校咁大, 佢地點會搵得哂啲lone lone la la

保安都未返工

幾點呀
我要返去交assignment

隔硬衝入去啦

痴L線
啲教職員去晒邊，一個都唔見
啲大媽周圍打卡，又係度執啲物資。
真係垃L圾嘅管理

呢刻仲係任入啦

你係咪on撚9嫁 靜啦 屌

今晚入去了，尖東見

班狗係想捉/跟蹤入面嘅人
唔可以殺入校園 又搵唔到人
雖然知道入面冇晒人 但手足係附近嘅話要小心

朋友send比我
其實我地需要大量人去做清潔

有撚人。出咩

apple 影緊canteen

轉頭圍多次

全個理大要有黑色人海

入面冇晒人架啦
睇清楚有冇CCTV同針孔攝錄機！！！

仲信班狗同個政府係咪傻撚咗

入去帶定舊衫捐喎

垃圾poly唔比學生入
幾時回水呀 錢就識收 堂就無得上學校又無得返

除非你覺得我地既文宣係誤導性 假資訊啦
本身呢個字就帶貶意
並唔係你想諗既純粹政治宣傳

個女記者咁堅，頂得順d up味

理大學生返理大關你班狗撚事
而家你又唔係封校

poly 外的暢運道已經通車
score: apple

咪係入去個班唔知咩人

記者可唔可以幫下手休息一陣撤退下先

但係live有唔係學生職員既人入左去

只要人多, 幾千人衛入去

而家apple訪問個個市民喊咗 佢話入到poly後會出現一幕幕的畫面 好心up

蘋果live絲打

理大手足捱多陣就得

poly生想返去開locker都要批准?

人美, 心美..........

絲打

7點

好想去poly還書

d野lock左幾個禮拜

啲人一早走哂啦

Apple 訪問個位C打好希望理大手足可以平安咁出返嚟

日日用撚哂擺locker咩

撚會

樹大仔

喊撚左

靜靜地 雖然記者會都開埋

要入就要快啦！

Apple已經訪問到一位大陸遊客

各位巴絲幾點返去

so?

poly唔開wo

去理大！

推 萬事小心

經紅磡站A 出口的天橋，好多人入咗去。蘋果live影到

我地冇用 衝唔到入去救你地 到依家先可以咁樣接你地返屋企

呢位係中國巴

塞爆poly?

難得的少數

警方今早再在理工大學校園搜證，警務處助理處長（行動）周一鳴上午10時見記者，他表示安全小組在理大的工作已到完成階段，預計運走今早檢走的所有危險品後，中午前可將校園交還給校方。周一鳴提到，今早沒有在理大拘捕任何人。

周一鳴稱，今早派出約100名警員到理大，再檢取一批危險品，共檢獲 280 支汽油彈、318 罐卡式石油氣、28 桶化學品及不同種類攻擊性武器。他提到，今早沒在理大拘捕人，亦有見任何留守者。周指出，警方會離開校園，外圍亦會解封，道路會逐漸重開。

周一鳴指出，今早沒有在理大拘捕任何人，若然仍有留守者，「我是擔心他們健康，多過擔心佢哋有咩做得過。」周一鳴上午 10 時許見記者，便衣警員陸續撤出校園。

我聽講, 元朗山頭入面有間廢屋, 裡面有300個暴徒, 大量整緊汽油彈
D狗幾時肯用3000狗力去圍住, 唔好比人出黎

蘋果直播已經有市民入左去

難得有自己思想嘅中國手足

呢位巴打話香港的學生好勇敢
佢未知道五大訴求係解D咩 可能要人解釋返

佢完全係諗起８９６４個樣

係咪普通人入得架？見live可以自出自入，諗住收工去幫下手

希望下一步中國手足係大陸開花

update下資訊先啦你
入面撚有人咩
自發入去清理啊

在玩命

有見定冇見？
有見到 唔會話「有見任何留守者」
係咪「沒有見任何留守者」？

只有搜權人士可進入，polyu official email

Dear Students, Colleagues and Alumni

Please be informed that the cordon around the PolyU campus has been removed. In view of the extensive damage to our campus and to assure the safety of the campus, the University will launch a comprehensive assessment exercise in order to determine a thorough clean-up and restoration plan.

Even though dangerous materials have been removed and disposed of, the campus is still UNSAFE, and will continue be CLOSED. The campus will only be accessible to authorised persons until further notice.

We urge all students, staff, alumni and members of the public NOT to enter the campus, and we will update you on campus access arrangements from time to time.

We wish to express our sincere gratitude to all staff members, students and alumni for your understanding and support as well as your offers to assist the University in the campus clean-up and restoration work. We would certainly appreciate your assistance when it is safe to do so.

We continue to count on your support to restore the operation of the campus as soon as possible.

收工出黎啦屌
一齊參觀

呢個叔叔不得了, 希望apple無害佢

一早冇哂人 封乜9
一早要比人入啦

屌你老母係咪鬼 又爆出黎

唔知入面有冇嘢可以保留做歷史文物？

影半個樣會唔會害死佢

poly入面撚有人
走柒曬啦On9少陣
要入都係入去自發清理

返唔到大陸了

希望佢平安返到中國

宜家趁未清潔要封 入得就入啦

嗰記者仲係咁問 真係害死人

【即時】(12:28) 理大發聲明表示接收校園後，校園只限校方授權人士進入，呼籲學校師生、職員及公眾人士在此期間，不要進入理大校園，以便校方進行清理、盤點及修復工作。

姐係唔比入

祝果位叔叔一生平安

蘋果blur 得太遲

Now新聞話poly又封鳩左
點搞
硬闖？

屌都話未有校方ｒｏａｄｂｌｏｃｋ佢趕先算啦

Apple off live

啱啱講左宜家唔係個個都入得去

又話要證先入得
又有市民入到去既

屌你仲有人呀
想餓撚死人咩

快手入啦和你Lunch

根本都未有保安返工

依家自發入去打掃

請左成隊黑鬼喎

好驚 仲講埋個姓

今晚 塞爆佢

live未見有 睇怕遲d先出黎

有blur?根本淨係影身都夠
雖然中共要捉 睇cctv就認到

又冇得咁計，如果全部人都死守食物數量肯定捱唔到咁耐，亦都冇咁多隱蔽位比死守既手足匿埋

don't believe popo
be careful

係囉 大陸人樣識辨咁勁
又講左佢咩地方 又講左姓 又講左今日會返去

保安到未

咪撚On9 都冇人喺入面

全部湧入去

其實POPO一早話清場，未走果啲可以光明正大出返黎，win win交戲

我要趕住返工
我要趕住交稅
我要趕住執垃圾呀

【1240】接近中午，警員陸續撤離理工大學校園，並逐步拆走校園周邊的鐵馬及水馬，市民可自由進出校園範圍。理大對開的漆咸道南及暢運道亦已解封。

其後理大發表聲明，指接收校園後，會即時進行盤點和全面的環境及安全評估工作，其間校園仍需關閉，只限校方授權人士進入，直至另行通告為止。

雖然我知入面啲人好辛苦
但係等多幾日先出嚟先至安全

記得全黑，帶帽，帶口罩，庶晒個樣

不停出出入入

接放學

對呀

一定要黑衫

TG話出面有大量便衣

等人多啲先掃

十年了

Poly唔俾入
如果我地夾硬爆入去班狗會唔會又圍多次/入去捉人
Poly班撚屌一定會報警

邊個負皮
佢地需要我地掩護呀屌
佢宜家行出去肯定海量便衣拉鳩你啦

今次我哋唔帶裝入去佢圍嚟睇下

入polyu

出面勁多便衣

佢話解封咁我哋入去係光明正大喎，有咩理由唔入去

至少係出面聚人聲授先啦
話比poly聽仲有未走呀
Poly封鳩左人地走唔到
同埋，緊係唔會一開波就打鳩啲黑鬼沖入去啦

放工時間去poly u 一齊冉會裏面嘅手足出嚟！

一定係，卜街想交數比白衫佬

一係等星期日 如果遊行唔撚批既話
直接去poly聲援手足

幫手清理，盡顯香港人質素

帶晒清潔用品, 毛巾, 地拖 水桶

幾百人企起各入口等

入去幫手清潔啦喂

全世界接手足

推！希望多文宣

返學/參觀黑咩色呀

打掃加逼爆！

唔係守城啊
係用人數掩護手足走呀
你同我都唔知入面有幾多便衣係到伏手足
只要人多 夜晚 blackbloc佢地先有機會全身而退啊

撚有人咩仲

實習緊既社工學生入！！！

萬人入poly

入面冇人啦
如果唔係廚房佬點會走

突發 理大中午解封

想去草地野餐
再去打掃
跟住拎多套衫去沖個靚涼
Hea到夜晚先一齊走
人生美滿 正

我有書未還 俾我今晚入去還書

TRAP

唔好即刻返屋企
係香港四處兜下吹下風
再去朋友度傾下計先

Push

手足不是condom，有力出力，有錢出錢，令到運動得以繼續多人撐下去呀

想問學生/校友 而家比唔比入？

依家入去既 如果搵到人 唔應該咁快出黎住
可以留低啲熱食 衫褲
依家解左封 心理壓力可以冇咁大 但唔可以冇介心

poly 行街

手足係入面hea多陣先啊記得

解封左比唔比入？

佢話press only

接放學啦

各位記者入去呀

理大仲邊有人呀 得普通市民行過

想返去執返啲神裝

屌根本都無真解封過，都係無得自由進出

未解封
未解封
未解封
FCed

入完 出返

Where go in

公海問 you on9?

推!

都出晒新聞解封啦 又無手足喺入面 問你點入去咋喎師父

仲邊有呀！一早走哂啦！咪柒啦！

師兄介唔介意tg?

行入去
（紅墈出口呀手足）

閪硬十年

校方進場喇